是日午餐 餓撚請入。。。

兩啖食晒。

勁飽呀m男

rich

70幾蚊

又唔同我食

你又唔搵me

你都係私樓仔啦

Next time

紙皮箱一個，報紙—份夠整一間獨立屋

吉清 我食M記咋

Where

係咪中環